收到消息,響國際關係黎講,世界各國都覺得面對一個強嘅美國好過一個強嘅中國

06:36開始

你貼幾多次都唔會有人click 入去嫁啦, 放心